C朗幫曼聯簽下葡萄牙中場費南迪斯

曼聯簽下了葡萄牙中場般奴-費南迪斯，C.朗拿度在這中間起了作用。

在曼聯官網的訪談中，費南迪斯說：「我和基斯坦奴聊了關於曼聯的事情，他對曼聯只有讚美之詞。」

「他說他在曼聯開始實現夢想，在這裡他開始成為一個真正出色的球員。」

「我想基斯坦奴對我的這次轉會感到高興，我還和奧勒談了，他說他向基斯坦奴問了關於我的情況，他也說了很多好話。基斯坦奴和我在國家隊一起踢球，他瞭解我，而對我來說，他是一個好人，我想追尋他的足跡。」

C.朗拿度對蘇帥極力稱讚布費

自從2003年C.朗拿度轉會曼聯後，年少的般奴-費南迪斯就對紅魔有所關注，如今他自己來到了夢劇場。「當基斯坦奴在這裡踢球時，我更多的關注曼聯，他是一個大牌球員，我視他為偶像之一，我想展現出他那樣的狀態。」

「現在我想書寫自己的歷史，和基斯坦奴不同，因為他是世界最佳球員。他在頂尖水平已經踢了15年，這很難做到，但我想盡我自己的最大努力，在曼聯的歷史上寫下自己的名字。」

很多效力過英超的葡萄牙球員，也給了般奴-費南迪斯建議。「我和蘭尼一起踢過球，在里斯本時他曾是我的隊長，我從他那裡學到了一些東西。他給我發了信息，說他對我的這次轉會感到很高興。貝拿度-施華在週三給我發了信息，說我很走運，沒趕上和他交鋒，我告訴他，是他走運，因為如果我們交鋒，我會懲罰他！（笑）」

牙朗go mu la diu

因為他是世界最佳球員。他在頂尖水平已經踢了15年，這很難做到，但我想盡我自己的最大努力，在曼聯的歷史上寫下自己的名字

球王

美斯在頂尖國家隊已經踢了15年都無冠，這很難做的

美斯在頂尖國家隊已經踢了15年都無冠，這很難做到

作為六次金球獎得主，國家隊冇冠，
我最愛既球王真係好可憐